高鐵通車後，以後港女北上墮胎就更方便

發展西九總站同石崗醫療旅遊?

投胎仲方便

仲可以免費賣腎

留名睇撚狗

有女人被捉入高鐵範圍後失蹤 姦完放去唔知邊到 香港警察有權入內搜查？